男朋友覺得我好污糟好假⋯

係完全唔情願嘅情況下⋯有推開對方⋯
隻豬仲係度 但被人嘗試搞過⋯
男朋友話覺得我好污糟⋯⋯
但成件事係我唔想
仲有佢話以為我好乖
但估唔到我會同男仔（ex)係外面過夜⋯ (我仲細⋯1x歲）
好亂呀好複雜 可以點
好想死 佢要分手
佢話唔識再面對我
佢淨係會同乖乖女拍拖 話覺得我呃咗佢咁
同佢嘅期望有太大落差⋯
我再講任何野佢都已經唔信

利申：拍咗幾個月 用咗好大勇氣先敢同佢講
佢係處

飛咗佢啦 咁小事嫌三嫌四

抵撚死啦臭雞垃圾mk妹

屌佢老母係處都嫌三續四
飛完佢搵我啦

x=1 同x=9 差好遠喎

佢要飛我呀⋯
佢話一直以為我好純好乖⋯
又拎我同佢ex對比⋯
話我好曳完全同佢期望唔同⋯
呢幾日完全個人好空 唔知發生緊咩事咁
佢唔再理我⋯

唔係應該關心你/報警咩
飛得啦屌

細個個時信錯人姐
我都有盡力保護好自己

10尾

佢唔信我係處⋯唔信我保護到自己

你條仔想食處炸

件事都一兩年前⋯
唉 好難先遇到咁好嘅男仔
佢真係好好 唔想失去佢

想做真正既女人？破處啦

一句問佢屌唔屌
唔屌就分手
咩年代,仲要處女
係旺角搵個女仔20歲係處女難過搵個未叫過雞既男仔

我覺得你無問題wo,大過d無事，細個係純真d

唔係⋯佢屋企好傳統⋯
佢淨係鍾意乖乖女⋯
佢一開始鍾意我係因為覺得我好乖好純
之後我同完佢講⋯佢就話我呃咗佢⋯

你幾歲比人破 老老實實

佢ex同我一樣年紀個陣屋企都唔可以夜返
佢話覺得我可以去個男仔（ex)度瞓 好⋯接受唔到
我都淨係去過一兩次

無破到

佢係覺得比你背叛了
沒用了 分手別害他

如果你真係愛佢
你做事前唔諗下身邊既人感受？

你唔比我屌咪話你囉 就係咁簡單，唔洗理佢講咩

傻閪仔處男

On9 你根本唔明男人

真係一定要分手？挽救唔到？

即係點呀

即係佢根本鐘意既唔係你囉屌
佢鐘意既只係一個100%啱佢條件既人

今日可以係呢件事同你散
第日可以係另一件事，一早睇清佢個格仲好啦

來，過來我度，等我來關心妳！唔洗驚！

屌你老母番5p啦

佢愛你就挽救得到，佢要鑽牛角尖就無計，咁既男仔比你得到，日後又係會因為其他（赣鳩）原因提出分手。

我同你發生一樣既事 我係男
事情比你更嚴重
我覺得無 你話一齊多幾個月 可能得
但要長久落去就未必了
心中有條刺

同佢分手啦 對大家都好

佢冇得食咪嬲
乜撚野乖乖仔比到佢屌咪又係照屌

呢樹大把好仔，你駛驚冇?

分得

快d分，不過係你飛佢
當時拍緊拖扑野都得啦
你bf係咪青頭on9仔

屌你老母死撚返去5P啦仆街

收樣啦屌你老母

諗住係到拎貞節排坊？

即係佢自私，佢想攞晒你全部第一次咋
得罪講句，你依家問佢屌唔屌，佢實lur飯應
如果佢話結完婚先屌得，就真係好傳統

冷靜啲，返5p 再講

你條仔係咪處先, 係既都唔怪得佢; 唔係既叫佢收皮吧啦咁小家

返5p問

樓主真係愛的太深矇撚左
佢係咁話你咪姐係話佢剩係想食你隻豬姐
仲話佢好傳統

白撚痴 佢想食你隻豬但又俾人食咗咪搵野話你分手囉
我就唔撚信有仔真係咁撚純喇
佢當初同你一齊都係因為你係處姐

件事發生起識佢之前 點諗

叫佢去醫院搵BB女拍拖啦

假膠味濃

點樣極唔情緣先
前文後理呢

豬係到
但嘗試攪
攪左乜

花膠那?

睇完topic, 條假撚唔洗乾淨就同你玩

零分重作

未破唔代表未搞過

破咗唔代表搞過

點解我唔明樓主講乜
男友想要處女，而樓主隻豬仲係到，仲係處
但男友話樓主污糟？

最大問題係樓主比人搞左d乜
同 男友正on9，有處仲嫌三嫌四，咩呃人既野食左先講啦

乜撚嘢中文

處還在
飛左佢搵我

被人搞過 點樣係處

可以
有d人 塊膜好入

PS:理科生

樓豬一定好撚細

去醫院出返張處女證明書比佢，然後同佢分手。等佢後悔莫及

ex都係咁
飛左

條刺係度就沒架啦

男係處一定對呢d好介意

真係鐘意你就唔會因爲呢種事而分手啦，勉強同佢一齊遲d你仲辛苦。 一個咁自私既人，講蛋無謂。分左佢啦，當初你同邊個一齊做過咩都過左去，而且呢d係你既事，關佢咩事，佢自己誤會左姐。

事前知道結果就唔叫比人呃啦

分手啦，人地都嫌你啦

臭閪

agger 有啲膜好厚 未必扑過就破左

利申：9up

一個接受唔到妳的過去嘅男仔都唔撚使要啦

呢啲咁既垃圾唔方會對你好

其實有處女情意結既男仔真係好撚煩，又話要咩處女，又話咩污糟點點點，依家咩年代呀？佢只係想要一個佢眼中既完美女朋友，其他既對佢黎講根本就係Bull Shit，真係咁撚傳統就生仔果時先搞啦屌

隻豬係唔係到先?

分咗手啦
多謝大家

我係你 飛左好耐
吖唔係 連一眼都睇唔上

咁撚樣講野

放開隻禽獸

好on9

仲大把世界

咩叫嘗試搞過？唔講清楚d 好難幫你

利申：同樣經歷

連登仔講嘅野真係睇完就算

見到個title 都估到會有呢d comment：
放過人la
咁都介意
飛咗佢搵我
介意過去接受唔到你既都係on9

真係好撚蠢豬

根本好小事，咁都叫分手，佢愛極有限，仲話好男仔。

攪左但豬又係度 點解咁肯定

我以前少不更事 係個蒲妹
俾人搞過幾次
事後從良
遇到個好男人（我想嫁佢
可惜佢係處
其實你要明佢點解介意 如果佢係有Sex experience
而又介意你既 咁你可以放手 佢係on9
如果佢係處 又so far無表示過想搞你 有同你傾過未來既野的話
咁就係你既問題
錯唔在佢
當時我都有係佢個邊諗過
唔好話男人鍾意處就有問題
諗番你以前點解會咁

好彩最後無事 岩聽再講

Btw所有女仔唔該俾人掂之前小心d
處無左就係無左
呃都無用
最後發現既你死得仲快

大大聲同佢講：

我碌鳩雖然污漕！但你碌鳩都唔好得幾多！

一係你俾佢出面屌幾次女再番番黎囉 公平啦

做咩呀 自己識唔到純既就話全部都唔純呀？ 條女係雞係咪全部女人都係雞呀？ 如果我係條女就會好撚內疚 點解當初咁傻 好多人話咩年代呀 仲點會有處 我真係笑而不語 世界上係少聰明人架喇 難聽d講呀 e d咪就係點解咁少成功人士 因為聰明人從來不多

臭雞 結婚前唔係處飛得

你留番黎屌男人啦

又唔好講到唔係處就係以前既你咁

笑撚左出黎 十鳩幾歲都仲有男仔話自己好純
你問下佢有冇打過飛機呀嘛
無既你應該驚過佢

個男仔係青頭仔
的確有資格要求女友係處
但你亦都要諗下佢係鍾意你定你塊處女膜
呢個年代後生仔有做呢d野真係好平常
佢真係咁介意既
分手對你同佢都係好事
唔係因為你污糟，係因為佢鍾意塊膜多過你個人
呢d男仔唔會拍得耐

pmed

處男處女扑野 搞得唔舒服 之後咪性冷感

你係鍾意我d錢定係我呀 come on 係處好明顯加100分 當佢本身80分都爆哂分 唔係處咪得番80分 無錯 唔係為你個膜而鍾意你 但你已經吸引唔到你男朋友 人鍾意靚野 你夠鍾意靚仔 如果我俾條毒撚你 但內在性格都同你條仔一樣呢？ 愛唔係睇樣呀ma

係呀係呀 係人都有第一次 你咁比比死人啦